同女仔text 咩好?

真係唔識... 好容易講幾日就比佢嗯哦呀

橋就我度

今晚做愛好嗎?!

我可以中出你嗎?

你喜歡孔子嗎

睇到我孛力走已口左我扯哂旗扯到硬哂想發生關係不停濕吻不停揸波瘋狂奶LIN不停摷西瘋狂奶閪激烈做愛盡情交配日屌夜屌不停抽插屌到啪啪聲中出內射射好射滿絕對受精絕對懷孕母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同你埋單配種呀！！！

你有白花油嗎？

可能第時我有野可以幫返你呢 唔好咁啦

咩stage 先問得?

佢真係喜歡就好笑

Stage0

cls

咁咪有話題囉

意思即係是撚但搵d 野講?

連登仔：食左飯未？
女：食左
連登仔：食咩飯？
女：麵
連登仔：食咩麵
女：拉麵
連登仔：咩拉麵？
女：一蘭拉麵
連登仔：有冇加辣？
女：冇加
連登仔：點解唔加辣？
女：唔中意
連登仔：唔加辣幾錢？
女：唔過一百，唔講住喇返緊屋企
連登仔：而家先返屋企？
女：食完野未返
連登仔：坐咩車返屋企？
女：巴士
連登仔：幾號巴士？
女：680
連登仔：680過海？
女：係
連登仔：680車錢幾多？
女：真係唔講住喇

連登仔：返到屋企？
女：到
連登仔：而家先返到？
女：沖涼，唔傾住
連登仔：你沖涼用咩沐浴露？
女：Lux
連登仔：哩隻牌子幾錢？
女：唔記得
連登仔：你沖涼沖頭定身先？
女：頭
連登仔：沖涼會捽個身幾多下？
女：一百下
連登仔：你有數住？
女：冇
連登仔：咁你又知？
女：估
連登仔：點估？
女：亂估
連登仔：亂估都估到？
女：唔講喇好攰
連登仔：點解攰？
女：OT
連登仔：唔辭職？
女：唔辭
連登仔：點解唔辭？
女：唔想
連登仔：辭啦
女：OK
連登仔：辭左未？
女：未
連登仔：幾時辭？
女：訓喇我
連登仔：咁夜訓？
女：係
連登仔：仲未訓？
女：覆緊你
連登仔：咁夜仲覆？
女：真係訓
連登仔：仲On緊？
連登仔：掛住我訓唔著？
連登仔：唔好諗太多我
女：好

連登仔：早晨
連登仔：hello？
連登仔：？？？

然後連登仔就開post話自己係好男人但冇女

咁佢直接講 唔鐘意 ， 我要點兜>?

佢對你有好感就會佢自己都準備話題
hea得你嘅都係算吧啦

屌 我對住自己鐘意既女就會變呢d
都幾撚大鑊

咁咪問孟子荀子韓非子

其實好想知 o個d 溝好多女既mk 平時係同d女text d 乜
可以成日都咁多野講

想做愛

真心問 有冇仔同你講過呢d?

我都唔知
次次都係囡囡準備話題
就算我hea答班囡囡都chur住我
好煩

天文地理，中西歷史，倫理哲學，村上春樹，哈里波特

ching 190 + 金城武樣子?